.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Respirador/src/Respirador.c" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Respirador_MotorPP" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Respirador/src/Respirador.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/Respirador\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'analog_io\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br
\fC#include 'motor_pp\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBBUFFER_SIZE\fP   299"
.br
.RI "tamaño de ecg de prueba "
.ti -1c
.RI "#define \fBACTIVADO\fP   1"
.br
.RI "Funcion del proyecto activada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBDESACTIVADO\fP   0"
.br
.RI "Funcion del proyecto desactivada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBCERO_CORRIDO\fP   329"
.br
.RI "Valor que toma el cero al agregarle ofset a la señal\&. "
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBConversion_AD\fP (void)"
.br
.RI "Lee el dato que entra en el ch1 y lo envía por uart a pc\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSist_Init\fP (void)"
.br
.RI "Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimer_Interrupt\fP (void)"
.br
.RI "Interrupcion para convertir dato analogico a digital\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimer2_Interrupt\fP (void)"
.br
.RI "Interrupcion para sacar por dac el ecg de prueba\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBActivar_Sistema\fP (void)"
.br
.RI "Lee datos que se envian por la UART\&. Si es la letra 'P' activa/desactiva el respirador\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "funcion principal\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "const uint16_t \fBpresion\fP [\fBBUFFER_SIZE\fP] ={330,331,332,333,334,335,338,338,340,343,343,345,346,347,348,349,350,350,350,350,349,348,347,344,344,343,343,342,340,338,332,334,329,323,316,309,303,293,285,274,263,250,238,224,210,199,188,178,169,159,151,143,135,128,122,118,114,112,108,106,103,101,98,96,94,92,90,88,87,83,80,76,71,68,64,60,57,52,47,42,36,30,25,20,15,10,6,4,1,1,0,1,3,5,8,12,17,24,31,42,52,64,76,89,103,115,128,141,153,166,179,193,207,219,232,243,255,266,277,287,298,310,322,333,345,356,367,375,385,396,407,419,431,443,455,465,477,489,502,516,531,547,563,580,597,613,628,642,656,671,684,699,714,727,741,754,766,779,793,806,820,835,850,865,881,895,909,922,936,948,962,972,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,970,959,939,920,899,879,859,840,821,804,784,765,745,725,707,688,672,654,637,620,604,588,573,558,546,533,523,513,505,498,491,485,481,477,473,469,466,463,460,459,457,455,453,452,450,449,447,446,443,441,438,435,430,426,420,416,410,404,396,388,378,377,375,373,371,370,369,367,365,363,361,359,358,347,335,334,333,332,331,330}"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBplay\fP =\fBACTIVADO\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int32_t \fBdato_leido\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "int32_t \fBdato_leido_anterior\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBcontador\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBaux\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBtermino\fP =true"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer2\fP ={TIMER_B ,17,\fBTimer2_Interrupt\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "analog_input_config \fBanalog_input\fP ={CH1,AINPUTS_SINGLE_READ,\fBConversion_AD\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBconfiguracion_uart\fP ={SERIAL_PORT_PC,115200,&\fBActivar_Sistema\fP}"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define ACTIVADO   1"

.PP
Funcion del proyecto activada\&. 
.PP
Definición en la línea 57 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "#define BUFFER_SIZE   299"

.PP
tamaño de ecg de prueba 
.PP
Definición en la línea 49 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "#define CERO_CORRIDO   329"

.PP
Valor que toma el cero al agregarle ofset a la señal\&. 
.PP
Definición en la línea 65 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "#define DESACTIVADO   0"

.PP
Funcion del proyecto desactivada\&. 
.PP
Definición en la línea 61 del archivo Respirador\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void Activar_Sistema (void)"

.PP
Lee datos que se envian por la UART\&. Si es la letra 'P' activa/desactiva el respirador\&. 
.PP
Definición en la línea 150 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "void Conversion_AD (void)"

.PP
Lee el dato que entra en el ch1 y lo envía por uart a pc\&. 
.PP
Definición en la línea 122 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
funcion principal\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 178 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "void Sist_Init (void)"

.PP
Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. 
.PP
Definición en la línea 100 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "void Timer2_Interrupt (void)"

.PP
Interrupcion para sacar por dac el ecg de prueba\&. 
.PP
Definición en la línea 138 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "void Timer_Interrupt (void)"

.PP
Interrupcion para convertir dato analogico a digital\&. 
.PP
Definición en la línea 118 del archivo Respirador\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "analog_input_config analog_input ={CH1,AINPUTS_SINGLE_READ,\fBConversion_AD\fP}"
Configuracion del conversor AD 
.PP
Definición en la línea 96 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "uint8_t aux =0"
Bandera para activar o desactivar el motor 
.PP
Definición en la línea 70 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "serial_config configuracion_uart ={SERIAL_PORT_PC,115200,&\fBActivar_Sistema\fP}"
Configuracion de la uart 
.PP
Definición en la línea 97 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "uint16_t contador =0"
Variable auxiliar para contador 
.PP
Definición en la línea 69 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "int32_t dato_leido =0"
Variable para guardar dato leido por ch1 
.PP
Definición en la línea 67 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "int32_t dato_leido_anterior =0"
Variable para guardar dato leido anterior 
.PP
Definición en la línea 68 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "uint8_t play =\fBACTIVADO\fP"
Variable auxiliar para activar o desactivar respirador(activado/desactivado) 
.PP
Definición en la línea 66 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "const uint16_t presion[\fBBUFFER_SIZE\fP] ={330,331,332,333,334,335,338,338,340,343,343,345,346,347,348,349,350,350,350,350,349,348,347,344,344,343,343,342,340,338,332,334,329,323,316,309,303,293,285,274,263,250,238,224,210,199,188,178,169,159,151,143,135,128,122,118,114,112,108,106,103,101,98,96,94,92,90,88,87,83,80,76,71,68,64,60,57,52,47,42,36,30,25,20,15,10,6,4,1,1,0,1,3,5,8,12,17,24,31,42,52,64,76,89,103,115,128,141,153,166,179,193,207,219,232,243,255,266,277,287,298,310,322,333,345,356,367,375,385,396,407,419,431,443,455,465,477,489,502,516,531,547,563,580,597,613,628,642,656,671,684,699,714,727,741,754,766,779,793,806,820,835,850,865,881,895,909,922,936,948,962,972,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,981,970,959,939,920,899,879,859,840,821,804,784,765,745,725,707,688,672,654,637,620,604,588,573,558,546,533,523,513,505,498,491,485,481,477,473,469,466,463,460,459,457,455,453,452,450,449,447,446,443,441,438,435,430,426,420,416,410,404,396,388,378,377,375,373,371,370,369,367,365,363,361,359,358,347,335,334,333,332,331,330}"
Vector de datos de presion de prueba 
.PP
Definición en la línea 52 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "bool termino =true"
Variable para indicar si el motor termino de girar 
.PP
Definición en la línea 71 del archivo Respirador\&.c\&.
.SS "timer_config timer2 ={TIMER_B ,17,\fBTimer2_Interrupt\fP}"
Configuracion del timer para salida por dac\&. 
.PP
Definición en la línea 95 del archivo Respirador\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Respirador_MotorPP del código fuente\&.
